Como compilar e executar o programa:

+Abra o terminal, atravez dele chegue no acesse a pasta onde está o programa, no caso "Exercicio_Programa". 
+Em seguida,digite o comando make,este compilará o código que estará na pasta bin.
+Acesse a pasta bin, atravez do terminal, então digite o comando .finalBinary. Executando assim o programa.
+Terá 3 opções de filtros para se aplicar na image do tipo PGM.
+Escolha o filtro corretamente,finalizado o programa vá a pasta images, nela conterá a imagem original e a do filtro que foi aplicado; 
+Então comtemple a bela imagem;
